如何做一個良好嘅論壇用家

1. 咪撚quote一大堆字/圖﹐提升閱讀體驗
2. 煩膠咪撚理﹐所謂don't make stupid people famous
3. 減少人身攻擊﹐宜用緊密邏輯/幽默回應
4. 柒左唔緊要﹐死雞撐飯蓋都要高質
5. 上連登勿認真

仲有乜野歡迎大家補充

你第五點已經反駁哂其餘四點，仲反埋個主題

上連登勿認真